又想死了

每次都係想，又唔敢。

但死左就好，唔洗再諗再煩再面對。

打下機 比自己開心下
玩下尐新野 刺激下自己
會好少少
睇下漫畫 睇下電影
唔想比自己亂諗野既話 聽我講
乖